你唔會理解俾人戴帽係有幾痛

你發現依種痛係會跟你一世

你打算？

唔知可以點

有帽唔怕戴，最緊要除得快

除得快咩事都冇啦
帽防不勝防
依家嚟個年代 小事啦

details

唔知幾時開始變咗

唔通愛情就係咁廉價？

遲早到佢架喇 放心啦

其實發生咗一段時間
但諗返依然覺得好痛苦
痛苦得嚟 又唔知可以點...

唔通真係要咁先識得痛識得後悔

帽事可以令你更加清楚佢既獸心啦 所以離開左係一件好事 至於你可能會話好痛 抽離唔到 我就覺得無必要為呢啲人有咁既情緒感受

唉

過來人
最慘係自己親眼見到...嗰個畫面係腦海揮之不去…依家出街見到七人車都勾返起嗰日嘅情景

甘又慘左d既

活得比佢好 報仇

一次過戴七頂係慘既

我明白只係過渡
但過程都會好辛苦
好驚再經歷下一次

巴打分享吓 你見佢上其他人車？
我係見住佢拖另一個隻手

如果個女仔本身好嘅 根本無人理佢係唔係二灘
如果個女仔本身差都要娶佢
咁係佢自己攞嚟

所以識玩一定係大大頂綠帽笠落你班傻仔度

我明 :(

咁你痛啲喎，見住佢拖第二個
我嗰case係我等佢，佢扮見唔到我，然後一路跑，最終跑上一個我唔識嘅男人車度，然後我再無見過佢.....
不過除咗依一幕，佢講嘅說話都好傷我，eg 就算係天堂都唔會再見我

有得戴總好過啲毒撚連機會都無

戴帽係好痛苦的事 但時間會沖淡一切
信我啦偷食同俾綠帽人戴個啲都會有報應
將來佢一定會後悔失去你

你發夢會唔會見返依一幕？
係好痛，果時仲要我生日果幾日
佢無理過我，個天咁都要俾我見到
果種痛苦真係非筆墨能形容
我到宜家都好記得果時嘅情景

不要玩弄人心

多謝你巴打

咁咖咩 我寧願無俾人傷害過喇

巴打係咪有故事分享？

小事啦。我當年訓街食垃圾，乜都試過。宜家雖然都唔係過得舒服，但都活得自己開心

sor9ry 囉,

淨係會知俾帽人戴係有幾爽

對方去外國讀書 拍左兩年幾
同佢分手唔夠兩星期佢就有新女...

比你見到好過佢𠵱家仲喺度瞞住你
樓上講得啱 最緊要除得快
𠵱家就等時間過

會
或者嗰內容有唔同，但都離不開女方、個第三者、部七人車同護士依4樣嘢
咁你都幾慘，嗰次真係一個最難忘嘅生日

藹明巴打

乜宜家係鬥慘大會咩

之後都會有陰影

你唔會理解到 試過帶帽 做兵 做水泡 既人既感受
又有幾痛呀 男人就堅強d 傷一兩年 咪企番起身識到現任
你生存係為人 定自己？ 愛人定愛自己 自己諗

會好怕對方會好似佢咁
背住我做好多傷害我嘅事
控制唔到自己唔咁樣諗

我會努力 多謝你

對於佢嚟講，嚟段愛情係好廉價
搵過下一個啦
其實好易就出走到
唔係真係咁難
加油